[抄post] 歌詞估mv 唔準上網查

查黎無意思 享受思考過程

開始

你攞咩碳入黎

難估少少ok?

陳師姐

郭富城既弱？

2.
Shut up Shut up Shut up！

中

3.

唔好再

低B仔 can cool仔

帶兄弟銀幣黎game 意

5.

打打打

太難？ 樓上又話太易既